「行動日」連仔可唔可以default 不推文

一係開個行動台

行動台 方便自己 方便埋mon post 狗